[A/I] 宇宙戰艦大和號2202 點解無人開post?

岩岩DL左,未玩, 唔知好唔好玩, 有無巴打玩緊, 補充

補返條lin先：
IOS:
[url]App名: 宇宙戦艦ヤマト2202 -Hero's Record-、デベロッパ: Yamato Crew, K.K.https://

An:

開game送20抽呀, 快的刷刷刷刷啦......

有冇沖田艦長抽

我抽唔到, 但見到banner有

1.2%

冇大和號?
古代都係其他艦

沖田都唔係大和號黎